如果覺得有D無力感 去呢度睇下其他人寫咩 可能俾到D希望你

同大家憧憬一下。
香港重光後，你想做咩工作？

或者你都可以係度講下 你地想做咩⋯